是日午餐~mos burger

有冇人覺得佢個和牛漢堡好似臭臭地咁
好耐沒食mos 以前覺得好好食

仲要成個set 48$~食m記安格斯仲好

agger

究竟呢間野係點生存

價錢好高檔 快餐店黎講 但啲野食

佢塊牛其實無咩味 吹大左

唔知係塊芝士臭定塊牛臭!我忍辱負重塞左落肚 要完全忘我咁吞左佢...